代運違禁品

用lotpost代運爽身粉，place左order先醒起上佢個網一睇屌 寫住粉末狀(無論咩色)都唔得
未出貨我應該搏佢過到關定cancel好
屌又冇return policy 淨係寫

Returns and Cancellations
To understand your obligations as a merchant in the UK consult "The Consumer Protection (Distance Selling) Regulations 2000" which can be found at

咁係咪我要email同佢deal?

問嚟都多餘，過到就唔叫違禁品喇